反送中你哋唔信政府，而家你哋走去信香港政府公佈嘅確診數字

反正我唔信咁少人確診

唔信又可以點？

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

最好笑係成班都信，幫政府維穩
點解唔係揭發謊言？
大家仲記唔記得黑警話太子831無人死，根本要fc嘅係所有政府嘅訊息

得罪講句未半封關前咁多大陸人衝落嚟應該已經好多中咗無講，嗰時仲要唔洗強制檢疫可以通街走，佢哋去咗邊？

咁你覺得嗰啲病人塞咗去邊度呢？

中咗應該會喺醫院隔離？港共唔講，醫院啲人會唔會都有個數字？有無得搵記者逐間醫院去攞數字？

陰謀撚

第二題：個test應該係喺lab做，如果lab做假醫院係唔會知，係呢個假設下醫院唔會有數
第三題：如果上面假設係正確醫院係唔會有真數字
第一題：唔話你知確診，你放咗佢走啦
要fc嘅係lab會唔會有造假為政府瞞騙醫院

我唔係，不過根據反送中嘅經驗我係唔會信政府係無講大話嘅
講得一個會怕講第二個？

起碼香港記者冇大陸咁多限制

好多之前有片係黨鐵訓低

我覺得有好多都無驗試紙 無驗就=無確診

少啲，不過如果影到某啲真相，我相信都係會拉

我信係確診數字 係前線醫護判斷出黎既病人人數

唔代表係香港既感染人數

以你邏輯基本上政府所有野都唔可信
你想話佢隱瞞疫症 有冇有力既懷疑先？

其實我同意政府所有野都唔可信

但係想暪曬醫護果關出假數字有啲難度

樓豬係建基於lab，醫院，全部人係藍絲，吾會漏資料出來

有冇諗我哋係信醫護手足，利申我係

經歷完反送中，你仲覺得政府有嘢係可信？
全部都係大話嚟㗎！

lab假，數字唔會傳到去醫院

1) 我唔信政府, 但我相信醫護, 中左既人, 點我都唔會相信佢夠胆放佢走, 咁即一定會留係醫院, 如果差太多醫護一定有人出聲!

2) 二佢地一直玩緊數字, 只係未到大陸咁離譜..., 初步確診, 不計入數, 經常係11:30PM 之後先發報零星個案, 我留意左幾晚, 晚晚話"本港今日冇新確診" 但第二日一定又多左一兩單, 上網睇先知11:30PM 後先公佈

唔信又點？

我都信醫護，但我記得連登之前有人講過武肺唔係話驗就驗，而驗咗兩次陰性就唔會再驗，有無人搵得返個post

我建議樓豬話係中國化驗會好啲

無㗎，唔信係咩都唔洗做
坐喺度等就得

中國化驗應該零確診，唔洗封關即時返工返學

中共:你唔返工返學我哋點復工（設計對白）

連登已經唔係六個月前嘅連登

咁唔通中左D人等死咩 唔求醫??
跟本冇人信政府
係信醫護

叻la叻la
比張叻叻豬貼紙你做連登傳染病專家

同意
唔好攪到自己似content farm

其實打漏咗個唔係個唔字，抱歉

使乜做假，唔驗就無確診
死咗咪當流感反正每年都大把人流感死手
日本泰國政府都係學香港呢招

你傻架？
咁佢又唔係唔公布
玩乜數字？
驗唔駛時間？

港豬日日睇tvb,日日睇住本港今日冇新增個案

唔係隱暪確診數字 係冇去驗

好似除左響lab 做testing, 有某d case 都會喺醫院內直接做testing?

點解唔調返轉諗，可能香港根本係零感染，但係政府日日作啲新case出嚟，令到無人敢出街抗爭

我信醫護
除非佢無扔去醫院

Yes
催眠自己香港已經做左疫埠 咁樣連登仔碌鳩先會夠硬打到飛機

我覺得係好多隱形病人冇check周街走姐

樓豬連你呢個咁撚簡單既問題都唔敢回你

進攻功能組別選黃特首都大把人信la....有幾奇

要睇睇新聞台啦

而家係信醫護ja, 唔信政府。

唔好帶啲錯風向啦。
拉

樓主覺得全港醫護同個政府一齊呃你?定係有幾千個確診病人係醫院比人運走左都無人知

你點控制到港豬們先得架

有冇醫護爆料

某啲包唔包括武肺先？

呢個真係好痴線

政府造假好出奇？
而知事實，有條友中咗，去咗粉嶺某診所睇症，但政府隱瞞佢呢個行蹤，只係話佢去咗醫院求醫！